錢大媽 不賣隔夜肉

隔月肉

納dee住葵芳？

只賣強制隔離人士吃過的垃圾車豬肉

有冇人買過？
佢賣剩嗰啲會點？

好似去到夜晚就會有折
折折下就免費

佢以前成日講家家樂

好想識納dee 家家樂熱奶茶多奶好好飲